點解d廢老咁鐘意搞鳩連儂牆?

平時旺角尖咀d咸濕街招又唔見你搞
d呃錢乞衣和尚又唔見你搞鳩佢

因為佢地欺善怕惡

文革嘅紅衛兵變老咗啦

心中有屎，選擇性唔想睇到/見到/聽到/面對

班細路好恰 打又唔還手

好蝦

專搞矮細四眼仔

因為覺得咁做就係反廢青英雄

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

自卑廢老只會向下欺凌， 永遠唔識向上抗爭

地盤鑽地都可以企埋去圍住睇
你就知佢地有幾撚無聊
冇d細藝又冇朋友咪周街行

因為佢哋冇能力，冇自信，自我形象低落，長期不被重視，而家有少少嘢佢可以做得嚟又俾佢哋覺得自己係英雄嘅滿足感。
一句講曬：低層次

1. 變態
明明自己無鳩，都搞下你，出水都滿足
2. 無力感
妒忌黃絲一呼百應，搞破壞刷存在感
3. 幼稚
覺得自己出小小力，就破壞左你地d心機好滿足
4. 心地唔好
例如廢肥會認為青年人都有暴力傾向，會打9佢，咁佢就可以屈黃絲打人。因為佢哋揸莊，青年人實仆街。